【支那肺炎】何栢良：武漢肺炎已超級傳播 冀內地公開病毒基因圖譜

支那肺炎個案，至今累計達59宗懷疑個案。港大感染及傳染病中心總監何栢良認為，當地已出現超級傳播的現象，預計會進一步爆發，希望內地採取更高透明度處理方法，發放更多相關個案的流行病學資料，一旦確認病毒，盡快將病毒的基因圖譜公開，才能讓專家盡快對症下藥。

何栢良表示，武漢至今累計出現59宗支那肺炎個案，大部分病例都與華南海鮮市場有關，認為當地已出現超級傳播的現象，預計會進一步爆發。他認為，如果是新出現的傳染病，冠狀病毒仍是其中一個可能性，而通報中提到已為病毒進行進一步鑑定，何相信內地當局可能已經對病毒有頭緒，並正進行確認工作，若涉及新出現傳染病病毒，按照國際慣例，需要兩個高規格的實驗室獨立進行樣本化驗，若確定是相同結果，才適合公布病毒來源。他希望內地採取更高透明度方法，發放更多該59宗病例的流行病學資料，一旦確認病毒，盡快將病毒的基因圖譜公開，才能讓專家進行快速測試，對症下藥。

他提到，市民要認清支那肺炎爆發的嚴重性，做好個人衞生措施，包括在人多地方戴口罩，避免到內地醫院及濕街市，又認為今次事件懷疑是新型的傳染病病毒由動物傳播到人類身上。

何栢良講野唔合國情, ban

搵盧寵物出來做leader 醫中國肺炎

盧寵物只識交換

相信遲d就會比人恐嚇，話太多

搵陳云根啦

唔死既話就會自己好

你拎香港果個好柒過啦

盧寵物政治成份好, 值得黨信任

佢間深圳港大醫院可否全體北上武漢增援？

“何栢良表示，武漢至今累計出現59宗支那肺炎個案”

想問原新聞都係咁寫?

黑警派2 300 人上去視察災區處理啦

Push

唔係

其實我係到諗，香港都有幾單個案，咁支那其他地區？
但我又睇唔到新聞話其他地方有

沒事兒

送晒3萬警力去support 武漢

咪撚阻住攬炒啦

公開圖譜？
支共話:一早燒撚咗、部檢測機都燒撚埋，您咬我食？

睇呢個, 似係已經係武漢大爆發中

Source ?
想share 出去

再唔封關 (武漢航班及高鐵) 真係R.I.P.

世衛成班垃圾

文章標題：大陸春運奇蹟！30億人次往返不再是惡夢

(病源體30億人次往返, 我覺得絕對係香港惡夢)

香港狗官依家係靜待「劉劍倫No.2」超級帶菌者出現

香港等多幾班高鐵咪拎到

呢堆不嬲垃圾

黑警藍絲係時候上去救國
順手捐埋副身家

[Retweet]

致世界：關於中國肺炎，切勿天真相信資訊流通可以抵銷中國消息封鎖系統嘅作用

會唔會太天真 要中共公開即係同中共對著幹

真係動物搞出嚟的病毒？有沒咁巧合是擁有高階實驗室的武漢？

"國際慣例"

講呢啲，支那大國咪天朝大國囉，會跟人ga咩?

連雞珍都可以做總幹事你唔係而家先知係垃圾麻

三萬警察捎撐起大灣區

準備俾人斬頭

你當係啦

中國口交部發言人: 屬國家機密任何人不應干涉支那主權

好快到香港 個政府唔叫人帶口罩 街上又冇人帶口罩
可以唔洗問終国攞啦

大陸連咩叫圖譜都唔知
點公開

香港不得干預中國大陸內政
大陸講沒事兒就沒事兒

何栢良好似藍藍地，連佢都頂唔順出聲提支共

香港沙士病源是一名於2月中入住京華國際酒店的內地教授，結果先後攻陷威爾斯親王醫院，及後更於社區大爆發

雞珍都做到總幹事可以好得去邊

不如叫國師上去幫支那人
反正佢叫自己做陳雲
有共產黨元老幫手
死都變返生啦

S

至少未藍到連自己的專業都可以摒棄

香港政府而家係用緊佛系治療法
乜都唔洗做，由得個病自己消散

記者：政府會有d咩防疫措施？
林鄭：止暴制暴係首要工作

即係同陳云根既「唔駛做, 唔死就自己好」一樣

香港如果比青山派統治, 真係會變地獄

如果武漢至今累計出現59宗係真
咁香港就佔左21宗

到底
A. 香港好撚多人去武漢
定
B. 香港人特別體弱多病特別廢

大中華膠姐，黃㗎，之前QMH醫護集會佢都有出嚟，蘋果有賣

支那!! 正!! 潛移默化

國師：「當患者唔知自己有中國肺炎，就會自然康復。」

其實乜撚嘢基因圖譜 , 呢啲 西方思想.

梗係用針灸同中草藥, 再加埋內功醫治

青山派同熱狗邊個去睇醫生, 我屌到佢仆街冚家產

仲有性交醫病

直頭應該對全支那封關
支那人不得入境

有過SARS一役
香港政府都係咁垃圾 後知後覺

希望今次全部藍絲、廢老、黑警通通中招
等死期到

香港人面對呢種新型病毒 淨係帶返個口罩就繼續如常返工生活
老實講咁樣繼續落去香港唔使一個月後都俾呢個肺炎淪陷

一句國家機密就唔會講，當年沙士咪又係咁

屌

返港定來港

最撚恐怖嘅係成個中國得香港同武漢出事

到底實際數字有幾多

政治問題，疫政解決

引入中国肺炎，之後林奠平疫有功後腳痛

中国肺炎＋換人之後香港人已經無餘力...
之後就清算和理非

對抗中国肺炎

勿到鄰国探親
禁止鄰国旅客入境

政府不做我來做！

資訊封鎖唔係流 支那做得最熟手

好彩無送中條例，否則一定送中

香港隔咁遠都有咁多

其他支那省份係零？

神奇唔神奇？搵鬼信！

生化武器ready 好
請所有疑似中招病患者
立即到狗屋報案
報咩都好 你中意

無知一問，香港自己整基因圖譜唔得咩？

藍屍：何柏良係黃